激安裡掠過 未留座

只得你 思鄉症回復最初
是誰能讓我可 在寬廣的未來
無懼的 再去入貨